應該點同男朋友解釋？

事源係今日晏就約左屋企人見面
但最後因為趕時間無同男朋友講聲出門口
佢過左黎屋企樓下搵我
佢係咁打過黎 但我部電話黑mon黑左好耐
係咁聽到震但係我禁唔到制去聽電話
個時我係街 又唔記得禁咩制可以重機
其實之前佢已經陪我去整過一次機但都係會黑mon
著得返部機見到佢講左句「再見」同佢block晒我所有野
我想解釋都解釋唔到
然後佢好似消失左咁搵都搵唔到

我知你有連登ac 希望你睇到

咁咪算囉....

我唔想因為咁既誤會就分手

簡單點...

唔想就咁完
應唔應該去搵佢解釋清楚
但以佢性格應該會直接無視我

分手啦
乜都唔問block鳩人留2粒字
中二病？
好有型？

Btw條仔幾歲？
中學生？

0分
嗰邊咪有電話亭囉

細過我
我同佢同一個campus ive仔

咁小事就搞成咁 早散早著

依家d電話亭打唔到架喎

睇佢啲行為都似啦

除左佢個人過份緊張 其他都好好既

你住孤島，電話都借唔到？

分手啦 仲上黎問

仲有條仔都認定左你帽佢仲有乜好講
拍拖都唔撚信任
之後有排你煩
你希望佢唔好過兩日搵返你仲好

我已經即刻飛返屋企搵電話打比佢 但個重點係已經無人搵到佢

搵過第二件

唔信你嘅垃圾一齊返最後咪又係散

低能

咁咪比佢一直誤會落去

男人老狗咁痴身真係好柒

係咪叫過份緊張

男人老狗唔聽人解釋, 講句"再見"然後Block
真係好幼稚, 但通常佢自己會覺得自己好型

有D野整定
無咗就算啦

聽佢講過好似以往拍拖都係咁

咁佢一日唔長大，唔學識包容同忍耐
未來都係會發生呢d on9事

同我做返次愛就原諒你啦

ive真係好多怪人中二病
利申 ive畢業

成件事真係好on9
可能因為我成日都就佢既關係
驚佢唔開心 前排我連lol好友都刪淨佢一個

而家好多男人都好撚on9 早分早著 咁撚on9點玩一世

佢係唔俾你同其他男仔做frd, 唔俾你同其他男性朋友出街, 唔俾你同其他男仔frd傾計/傾電話...之類?
20歲可能係差唔多水準ga啦

除左見面 其他都唔會有太大反應既

即係唔俾單獨見面 ?

白撚痴
佢係自卑到自大嗰種人？
搵唔到人就block，唔洗面對，立即斷尾
活係自己中心，自己覺得係點就點
其實，佢走左對你仲好啦
當然，你想解釋咪SMS囉
SMS無得block啦屌
再唔係咪寫封信插落佢信箱
又或者買張太空卡SMS佢
用哂果100蚊都唔得咪算

我同佢一齊無對佢唔住
過往既ex都無 我情史佢都知

SMS好似都唔得

咁咪分手

分手吧啦呢d仔聽都唔聽人解釋就block9人

借屋企人/朋友電話得唔得呀

係 不過我個陣都唔係好介意

我有叫個識既搵佢 whatsapp灰剔 電話唔聽

無論如何都想解釋返

想開埋post兜

whatsapp灰剔...如果佢係特登唔睇, 咁都幾要不得喎, 自己覺得係真既就堅持到底唔聽人解釋

我身有屎既話同佢分左手我即刻同姦夫一齊啦
個問題係無呀嘛

佢應該係特登唔睇唔聽
我心好累 但我唔想比佢誤會一世

咁樣分手真係on9既 但呢一刻你都未有野可以做到既, 不如早d訓, 聽日睇下佢覆唔覆返機啦

我諗緊應唔應該去佢樓下等佢 定係等佢放學

雖然你條仔真心on9 但咁樣分手係唔抵既, 所以我都建議你如果佢聽日都唔覆機既, 就去搵下佢啦
但唔建議你而家去搵佢, 佢都可能要d時間冷靜下既

雖然呢單野之後, 佢呢d會跳制又唔聽解釋既性格真係要處理下, 如果唔係可能遲d又見到你上黎開post

係咪真係借個電話打都咁難呢
見上面啲留言下下幫樓主
如果男女角色對調，咪又係屌9條仔冇交帶
留意返依加係女方做錯放飛機加唔應機喎
男方最多叫小氣，唔夠大方

好幼稚

我講過我已經即刻返屋企搵電話打比佢
個時佢已經乜都唔聽
係5分鐘內既事

同埋我係無放飛機
我一直唔知佢會黎搵我
而佢都知道我要去搵屋企人架囉

小朋友？
太幼稚啦
咁兒戲就算把啦

俾交代是常識吧
做人要有交帶
趕時間係籍口
send個message30秒唔難

呢個又過份咗....

我知我都唔岩
但會唔會係無講句出門口就分手先

自己唔講聲去找人，奉旨人地係屋企等你找咩，仲要玩埋d幼稚野。唔撚好再見，直接89078

發脾氣啫 ，過幾日無事啦

小小野嗌分手又係佢on9
呢排成日嗌交？

估佢係想見我 比surprise

第一次咁樣

細蚊仔咩屌

大哂咩，依d人家咁岩出左去既事常有啦。認真如果佢唔係有情緒病建議唔好找佢等佢死死氣找你say sor，唔係以後都只會係你就佢

佢年齡上係

玩消失，緊張嘅程度令你提心吊膽
過份緊張俾帽佢（唔合理懷疑）
呢啲係恐怖情人特徵之一，絲打，趁而家未發展到不可收拾，抽身吧

已經就佢好多 佢唔心足都算
咁小事就分手

我都有試過想俾surprise女朋友 係佢學嘢樓下等佢
點知等咗一陣先知佢走咗 成五六個鐘同個男仔fd睇完戲學野冇覆機
嬲到仆街 我都唔係嬲話冇交帶 係嬲自己個下想俾驚喜但俾唔到
利申紅巴

極唔健康的關係，樓主係就係嗰下冇交帶，但個男仔反應咁大係咪只係叫小器？
又去樓下等，又一嘢block9人，搞到段關係咁兒戲，要用呢啲方法證明自己緊張，佢都唔係好愛你

你希望佢有上連登睇到啲人屌9佢仲好

咁小事就分手認真有少少cls
最多咪少少嬲
講真做得男女朋友真係俾d信任

其實佢有時都無交帶 消失左幾個鐘先同我講佢出左去
但佢就要求我做咩都要話佢知
。。。

就係因為太就佢，佢先從來唔知自己有問題，你都有責任

呢d仔算鳩數啦

咁佢on9 la
自己做唔到又要求人地做
就算做到都應該問下自己另一半想唔想先
始終相處方式去大家嘅 以舒服為前題
大家慢慢磨合啦

你依個係同男仔fd睇戲都唔講我就覺得唔多掂...

我有講過叫佢唔好太任性
我話情況許可既話我就佢真係無問題
但出事之後佢覺得自己無問題仲一意孤行

而加唔係過份緊張咁簡單 係on9又小氣

佢事先有同我講會同男仔friend睇戲嘅
只係睇完戲覆下我都得啫
難得諗住俾驚喜佢 點知撲空個下真係灰
重點係 我都未同佢睇過戲 咁耐以嚟

死八婆po我地啲野出黎好威？
我應該早幾日同你食飯個時分手

再見

假膠

下次買定戲飛去接佢啦

哎呀 你扮得唔似
0分重作

冇約過佢睇？不過佢話左之後有活動你係想住去一去比surprise就走？

仲要同埋一班毒撚狗公一齊唱我?
再見

你地扮得似d啦

竟然上左熱門
你上黎聽下我講野啦 我唔想咁樣分手

我約咗佢睇 不過幾次都就唔到時間 或者冇戲想睇
佢同個個男仔fd睇完
之後大概個零鐘要去同個個男仔fd一齊學嘢
我咪係佢學嘢樓下等佢
點知... 收到message嗰陣佢已經走咗幾個地鐵站
灰到爆 嬲自己on9 學人俾驚喜畀到柒曬

今日諗住去睇戲
最後佢趕時間開會 食完飯走咗 都係睇唔成

你唔知佢學野學到幾點？
走左都唔知

咁撚小學雞

佢學嘢學到六點幾 跟住諗住佢可能遲少少所以等到七點
keep住sc佢 但係7點佢覆 原來佢走咗
佢後尾話因為冇數據所以冇開到 唔知我搵佢
不過呢個都好耐之前嘅事啦 個半月前 算喇
下次真係俾驚喜都要同佢講聲

抵

講左就唔驚喜架啦

咁都唔鬧交 真係好

鬧咗陣ah個時
不過好快冇事 少過3個鐘
我都唔想小小事再嘈 而家試緊控制情緒再做好d

一定犯過好多次又出過軌

唔講 我怕又成個白痴仔咁喺嗰度等咗成兩三個鐘 買佢鍾意嘅嘢飲 已經排咗個幾鐘 再加等落堂 成個下晝就係得個等字 不過我當時真係嬲鳩自己多過嬲佢 嬲佢唔落 最大嘅情感都係灰啫

笑出汁！

Skrskr

總之我對你好失望
唔該唔好再搵我

再見

真係唔應該連一個解釋機會都唔比

再見。
(Show Blocked User - 說話的方式簡單點)

放心啦過幾個禮拜佢就會搵返你嫁喇

岩呀。。。
個男仔小器到。。。。

擺我上網做乜鳩呀
再見啦

sorry呀
果日捉住你黎屌
搞到你聽唔到電話要分手
我下次俾你聽喇

再見

不在場證據？

萬一係出左咩事而聽唔到電話靠佢就死得啦
呢d垃圾仲洗咩同佢解釋

好撚幼稚

0分重作

假膠收皮啦

你借比我睇下

唔係樓主

掂啦 佢唔會再過份緊張

成班狗公同港女正係識幫樓主
講得分手又唔聽解釋你估正係一單野咩
肯定係累積好多次火頭先對呢個人絕望

條仔幼稚到
又冇約定到
嬲乜鳩
樓主又係On9
唔知以為你湊緊仔
早走早著啦
無謂浪費時間

本來入黎之前諗住原諒你
睇到呢到 我地分手啦

你有機會解釋先算啦

好低能
問都唔問就再見，好有型？
更何況你又唔係約咗佢

咁仲會約樓主同自己屋企人見面?

條仔姓郭？

屌你成班連登仔依加就話人幼稚
明明就係你班撚屌日撚日話d女係雞係公廁
洗撚咗後生仔腦 條女失蹤咗就以為條女去做ptgf
都係上得多連登嘅後果

利申:被洗了 搞到超緊張條女

弱撚智 唔應機就分手
如果你有諗外發生聽唔到電話又cut 線係咪又要分手呀
你好樣衰架？乜撚on9 嘅仔都攬住當寶 ？

岩呀
樓主根本係雞黎
佢講咩連登仔信哂

咁係你智障 唔好賴網上資訊

咁大個仔黑白是非都唔識分？ 俾人洗腦？咁你智商咁低 就咪撚上網啦

依你咁講所有洗腦都係當事人黑白是非唔識分喎 咁邪教咪無錯囉？
知你岀污泥而不染啦

樓主應該背叛過個男仔好多次

你自己講連登 又拉到邪教到
勸你唔好再上黎喇 一陣又賴連登仔教錯你做人

約咗屋企人見面，但唔問屋企人借電話打比佢？

大家都係洗腦 駁唔到直接無視

加油

2個都有撚問題

上連登洗鬼咁認真咩

佢有精神病
走到好快啲走
真係重視你應該擔心你出左意外
唔係炸爆你電話然後嗌分手
就算你今次認衰再復合左
佢心入面你已經係隻臭雞
以後佢再傷害你都會覺得理所當然
就算結左婚生左仔
如果有咩你唔如佢意、令佢有懷疑
即刻嗌離婚都唔奇

ive 仔係咁上下智商

屋企人都冇電話...?

On9 條仔咁都嬲
分手啦

個男仔上樓主度之前又唔講聲
問下人地方唔方便
仲衰過無交帶啦
樓主又唔係佢隻狗
真係落樓買罐可樂都要問準佢咩

對方自己嗌分已經係最好既情況
但都要盼住佢快啲搵到新歡
唔係佢嬲完又可能返轉頭滋擾你

你好有問題 你自己反省下

要俾都唔揀佢同朋友一齊嗰陣啦
搞到人地朋友幾尷尬…定其實你就係想宣示主權…
不過如果個男仔fd同你條女唔係fd左冇十年都有六七年既話，佢地咁鬼close你真係不可不防

下咁之前有冇約定 佢會搵你？

就係因為佢係連登仔所以覺得女人都係雞
一搵唔到人就係俾綠帽佢戴
連登loser飛得

其實當一段感情唔再base on信任
真係醫返好都嘥藥費

咁撚小事 搞到咁大件事
飛撚左佢啦 呢D小學雞....

你條仔應該有情緒病

甘撚小氣 分啦

唔知點解睇睇下覺得連樓主都成個小朋友咁
佢誤會咪由佢 解釋係解釋俾d有理解能力既人聽
唔係你個on9 bf
你唔搵佢佢有好奇心就會搵返你出黎嘈架啦

幾個鐘都要報告呀？
你地到底幾多歲
14/15？

好on9

怕咩 過一排佢搵唔到佢唔洗搵. 多餘
啖氣過咗會搵你.
唔搵咪即係唔多著緊 無哂FEEL
咁就由佢 88.

佢係咪無乜自信，疑心好重嗰啲人

正一臭雞

分啦
條仔岸鳩到咁

話我臭雞個d有無睇到我講返
我從來都無做對唔住佢既野

我個時已經即刻落車調頭返屋企

係

做我條女算啦

無約過 同埋佢本身話有野做
所以我先約屋企人

on9
咁嘅仔自動同你分手
即刻熱烈地彈琴熱烈地唱啦

有咩好解釋？

咁小事就分手，唔體諒你，呢個男仔仲有咩用？

點解咁睇？

佢想聽你解釋就唔會block7你啦

下 咁你冇錯囉
佢on9 姐
不過一個男仔想比驚喜你
你又唔理既
雖然你冇錯 但佢嬲都唔出奇既
想追番咪去人屋企搵番人囉
雖然佢好on9 btw 佢等咗約耐？

我已經落車調頭返屋企但佢已經走左又block左我
好似等左一陣 半個鐘都無

好撚中二病 算啦遲d你會發現呢d屁孩根本唔值得留戀

半個鐘都冇就收皮啦
係追就去佢屋企追呀
樓主你盲咗呀？

我都係上過佢屋企一次 講真唔記得點行
我應唔應該係學校等佢

真係好想追番可以咁做
你有佢ttb 嫁麻
不過條仔太on9
我覺得唔要都算
樓主自行決定啦不過

我都想試左先
最驚係佢會直接無視我

咁仲等咩

依啲所謂恐怖情人 諗野偏激 所以情緒起伏好大
嗰頭話好愛你寶貝
轉頭又話大家唔適合
如果佢係被分手嗰個
一開始一定勁憎勁怨個ex
唔知會做乜痴線野
相反如果佢係飛人嗰
就冇咁自尊受創
ex越傷心 佢就越開心

不過依啲顛佬顛婆如果唔係有新歡
過一排空虛寂寞凍
可能又覺得冇左對方唔得
俾人拒絕就又惱羞成怒
對方肯復合，過一排又諗返起佢點對唔住自己
無限loop到佢玩厭為止

等緊 佢放4點半

沖入去lecture room la

分啦，佢一定係嬲咗你然後block 9你等你驚吓，又想你氹番佢，過一排佢就會解block架啦，屌成個港女咁，當佢解咗你block你先再解釋番畀佢聽再同佢講我頂你唔順少少野都話分手，鬧番9佢一餐再正式分了吧，到時佢一定又話好愛你唔捨得你乜乜柒柒

咁撚on9 咪分囉
今次唔分下次都分啦

屌 初頭又話自己好有原則
我心諗我又無出軌又無講大話
我只係無講到自己出門口而令你白行一趟姐
都唔明點解咁小事就要分手
諗諗下係咪一切都係籍口

on9
好既男朋友應該係關心你會唔會出左事
而唔係發鳩你脾氣
早散早著

咁既弱智仔你都要，唔怪得仲要問啦

好撚on9
唔信咪算囉 早分早著
但唔好比佢覺得自己好岩

要解釋比佢知佢有幾on9 屈你
再同佢分手

on lun 9

笑撚死，咁on9 ge男人樓主仲肯做咁多野，浪費時間，換轉係我分左就算數

藉口的話佢應該唔會解返
但就算佢解返都係分手算啦
唔受過教訓好難會改

屌好on9

應該讀緊特殊學校

好小朋友